本土派失敗原因

因為成班都係烏合之眾，低汁到唔低汁。

例子：關SIR，應該係社會邊緣人士、社會失敗者，生活得好唔如意，覺得自己成日比人蝦，個社會好似欠撚咗佢咁

本土派的確係烏合之眾
一班只會用鍵盤發洩情緒既失敗者
為左抽水立場飄忽不定
欠缺獨立思考同長遠目標
周圍樹敵

本土派點解咁鍾意焦土同攬炒？係咪因為佢哋NOTHING TO LOSE？

咁樣做係比較務實可行，如果跟你哋果套，最多咪魚蛋革命！咁又做到啲乜出嘢？馬騮同臭閪精去到立法會咪又係飲紅酒同打機，同中國大陸啲貪官只係五十步笑百步。

所以有好多人係贊成DQ班本土派

無錯 佢哋寧願拉埋你一齊死
都唔樂意你變得更好

憎人富貴厭人貧

有時佢哋會話中共好高、無孔不入，所以輸係合情合理。

本土派應該正名為攬炒派，我記得碌撚成日將攬炒掛喺嘴邊

碌撚激勵人心嘅言辭好容易令廢青上晒腦

誰是天其？

樓主五毛大根妹

五毛哥是個傳說

五毛dewi

五毛人見人愛

你幾時先肯答我你點定義自己？

你唔好再賊喊捉賊啦，好難睇好肉鳩酸架，比返少少尊嚴自己得唔得？

英文差根本唔會出人頭地

更何況佢啲思想仲好幼嫩，點夠啲老奸巨鬥，做炮灰就得

又嚟高連登=現實
每年有幾多人含飯民撚又唔講

你睇過佢手英文未？英文差點同世界一流精英溝通？

總之佢已經做咗炮灰，成為階下囚

因為香港人垃圾

日日俾中國強姦緊都要覺得自己係中國人

你係咪想我將本土派嘅柒事大書特書、幫你哋出人頭地？

人哋唔幫你就係垃撚圾同自撚私？

貼黎睇下

你叫佢喺獄中用英文寫一封給香港的家書，你自然會知道答案

不如樓主寫一封示範下點樣為之好嘅英文

唔係幫本土派

而係香港人完全無本土意識

你可以睇下大文豪啲作品，例如沙士比亞、馬克吐溫

你覺得人哋無？定係事實上無？

誰是天崎？定係你想講天琦？

所謂務實可行既做法，就係眼白白同支持習帝稱帝

你班人咪一樣係50步笑百步

唔一定嘅，不過有高嘅語文水平可以走遠啲望高啲

有無佢地，香港都8成lose 架啦

搵野賴

已block 哂鳩氣

我唔覺得佢有咩魅力，呃下啲腦筍未生埋嘅妹妹就無問題嘅

如果英文勁就會出人頭地
咁我諗成堆保皇應該要返去小學重讀英文

講到尾，樓主你肯唔肯寫一封黎睇下
點先叫做合格嘅香港家書啫

我好期待見到有沙士比亞、馬克吐溫水平嘅作品

你哋咪做件龍袍比佢囉

我唔會寫

因為你感到絕望

唔係應該由你地做咩？
你地要務實可行，咁當然要討好皇帝啦

邊個得閒邊個做

利申：好撚忙

咁樓主你都幾失敗，一定唔會出人頭地
連英文都唔寫得出俾人睇下，又冇大文豪嘅水平

我都係按你邏輯去推論咋

你話要務實可行，宜家就講左個方法出黎
你就話唔做，咁想點？

又一個鍵盤軍師

上得連登高登, 都輸左7成啦,已經D廢佬標簽做廢青失敗者囉, 唔差在輸埋果3成

唔好諗住乜都靠人啦，你試過自己獨立去完成一件事未？給香港的家信幫你寫埋，咁使唔使幫你屙埋屎？

你哋千祈唔好聽我老點

講晦氣說話

我會，請放心

咁你做過咩先？

咁你想我做過啲乜先？

做一d 務實可行既野（你眼中既）

我份人不嬲好踏實

咁你實際上，做過咩務實可行既野？

返工放工賺錢

咁你之後諗住點？
你打算透過返工放工賺錢 去達成d咩黎促成香港獨立 /民主？

兩分鐘後真係無眼睇

本土主義係咩
連「香港英雄」都講唔出
剩係要推翻政府 你唔好嘈
咩係民主又答唔到

真係成個連登仔咁

等我顧掂自己先啦，國家社稷呢啲嘢留返比你哋搞啦

佢冇料就預咗

即係你覺得好似以往咁，9up 民主xxx 咁叫識講野？

兩個原因

1.無關公,梁天琦可能例外
2.分裂專家 完全唔識同其他人合作

咁即係無心搞啦
做鍵盤軍師做到你咁厚面皮

認真講人地關sir 都仲有用過你
你連丁點行動都無，丁點想做行動既意思都無
然係企係高地到對呢個對果個指手劃腳
閣下同班維園廢老無咩分別？

你係琦粉？

點解依家啲後生仔成日諗公關？做下實事唔得嘅咩，識做門面功夫有撚用呀！

你成日要求人做乜做乜啦，你要求下自己先啦！我無用唔緊要，你有用咪得囉，香港嘅未來靠你架啦

唔係, 但佢講既野係無錯

佢做過啲乜講過啲乜？香港人有冇因為佢嘅所作所為而幸福咗？住緊劏房嘅人解脫咗？

我對自己好有要求既, 多謝關心

真係好笑啦, 係你話要"務實可行"先
問你點解唔做就左推右推
邊個要求邊個先?

無話你無用架, 見你指手劃腳咁, 咪問下你有咩高見LO
點知又係個狗頭軍師 , 鍵戰既關SIR 仲好過你

幸福係要自己親手爭取
唔出黎, 唔付出, 你期望可以得到D咩?

住劏房班人都可以得到解脫架, 港共本來就背離左民眾, 無房者早有佔地建房既動機
唔自己做起, 有咩人會主動幫你?

我無高見，都係食下花生咁。我都無要求過你做啲乜，你做乜我又管唔到，你都幾好笑架喎！

直接啲答啦，琦哥為香港人做過啲乜從而令香港人嘅生活幸福咗？

其實本土派講支那人入侵後香港嘅苦況，爭取香港人優先，甚至爭取獨立，應該係會比泛民講普世價值更容易傳訊。

但因為之前本土派太睇少集會遊行呢啲非暴力嘅抗爭方法。個重點應該係民主回歸已經唔可行，而點樣有條新道路。本土派嘅理論，唔可以剩係建基於鬧泛民。

而家可以睇到，因為勇武抗爭成本太高，而肯衝嘅人都被拉哂，結果道氣散哂。

點解係旨意一個人去做？

第一，佢補選選唔到。
第二，立法會選舉被DQ。
第三，佢而家因為初一騷亂被人審緊。
佢無議席，無資源，仲上緊庭，佢而家嘅身份係被清算緊嘅抗爭者。你問一個被清算緊嘅抗爭者可以做啲咩野為香港？

嘜做英雄唔係要咁樣樣嘅咩！？

屌你老母啦，你唔係以為香港人因為有本土派宣傳先有本土意識呀！

鳥類嘅存在會唔會係建基於鳥類學家嘅認知？

你班撚樣無嘢叻，認屎認屁CLAIM CREDIT就一定有你哋份。

本土派有乜理論呀？又係陳雲啲鳩UP嘢呀？由城邦論開始？咪撚玩啦，想笑撚死我咩！

製造咗啲乜嘢理論核彈出嚟呀？炸撚死中共未呀？

邊個話要 "務實理性" 先?

唔該DQ晒飲過紅酒打過機既民主派

唔係無本土意識，係點樣由文化身份認同，過渡到去政治身份認同，即係建構香港人呢個民族出嚟

我個人嘅價值觀啫，你可以唔認同架

你覺得出嚟選同抗爭，係做英雄？

有D野, 無人講出野, 唔會有人覺得有問題, 更加唔覺得有呢樣野存在

隻馬騮同臭閪精一朝得志，選到入去HIGH到震，嗱，依家跌返落嚟，easy up easy down

你岸鳩架？我係你建構出嚟架？你係咪讀撚壞書呀？

宜家咪跟住你既價值觀去講
你又唔想做, 咁想點先?

有人話佢係香港英雄。

利申：我唔認同

我上面都講左, 無人講, 唔會覺有人覺得呢樣野係到

你自己岸鳩就唔好強加諸人，我覺得你咁樣諗即係強姦晒所有香港人。你不如問下有幾多香港人會多謝本土派。

我返屋企你又唔跟我返屋企？我老母係咪即係你老母呀？

你講緊嘅咪就係文化身份認同，而家就係獨派就係直頭認為香港人本身係民族。

唔好講咁多廢話，做人要實事求是，你出街問下人會想多謝本土派。

你比人當過街老鼠咁打我唔會負責

你講咩呀?
宜家跟你意思去講又唔鍾意
SET 好個位先講野好無?

i am listening

你知唔知宜家仲有獨派出黎擺街站?
人地比人打未?

就係實事求是，先至會諗第三條道路。係人都想status quo，但而家中國都修憲，好可能霸權堀起，中國仲會畀香港保持到而家嘅地位，而唔係同化香港，搞衰香港？

咁一般市民大眾嘅反應係點？熱心支持？無限鼓勵？出錢出力嚟幫你哋？

佢照稿讀咋喎，不過佢嘅英文就咁聽都係流利嘅。

佢依家成為階下囚，英國有冇出手盡力營救？咁去咗作證又有乜用？佢依家好似泥菩薩

廢囉on9

咩叫係人都想維持現狀？唔係人人都想每一日都過得好過昨天嘅咩？

我一早叫咗你唔好聽我老點架！

深撚過愛因斯坦嘅相對論

實際操作當然係講返中國入侵，個傳訊度先會高

你UP乜撚嘢呀？

咁我都實事求是，你覺得中國入侵後，香港有無變得更好？

KEEP住唔好有大穫嘢爆，每日進步少少，我相信呢個生存策略適合大部份人

唔明中國入侵？

本土意識呢樣嘢,本來就係利益問題。
雙非喺香港生仔女,搶咗港媽嘅床位,仲有學位同奶粉,令到好多港媽反抗雙非。
水貨客喺上水、元朗同屯門出出入入,搶購D日用品,又霸住條街,住喺果度D市民咪反水貨囉。

咁一地兩檢，香港要借塊地畀中國，去行使中國法律同中國執法人員駐守同執法，呢樣你明呀？

用數字答你，香港人人均收入係高咗，但係堅尼系數都高咗

好定唔好，視乎你落入邊個組別

咩叫傳訊度先會高呀？

咩叫做傳訊度？無間道我就聽過

畀更多人知道，爭取更多人支持，令人實際行動

正常係香港有份工打都唔會想攬炒

咁你讀本土派咩人？

但對啲高收入嘅人嚟講，而家香港嘅生活質素真係高咩？

呢啲叫宣傳戰，
Propaganda war

你學校嘅老師教你亂作啲TERMS出嚟嘅咩？咁做會令自己高啲嘅咩？

喺香港做有錢人真係好幸福，可以有好多嘢玩。但你做咗燶閪一族就只好祝你早日脫離無間地獄

不切實際 眼前小問題都處理唔到 仲講咩反共

連香港剝削你地既商家佬都玩死你地班垃圾

用錯字真係唔好意思
總之你明白中國入侵就係構成香港民族一個重要因素就得

佢哋連自己父母嘅認同都贏唔到吖！

唔好意思，我都唔係好明你講乜鳩，唔明白你啲邏輯推理

你覺得香港嘅政經地位係點維持？當中國堀起，可以全面自由浮動和兌換，就唔需要香港特區。

要被人知道香港被中國入侵嘅逼切問題，先會令人思考香港前途問題，係咪有第三條道路可以行。

我無水晶球，唔知未來係點，大家都係見步行步

總之花無百日紅，香港人最叻走位執生，到時各安天命囉，我對未來都係樂觀嘅，始終香港嘅精英到世界各地都吃得開

你講到咁大，香港嘅前途幾時輪到你諗呀！你諗下自己嘅前途好過啦！

agger
根本原因在於支持者太低質,冇人才(KK自己都承認),有咩專業人士(eg醫生律師會計師)支持勇武本土?旺角年初一單嘢,D被告多數係無業/低下層青年,有人搵泛民律師打官司,反映支持者質素低下,連個專業人士都冇。

而且一班人太冒進,盲撐勇武,盲反和理非。佢地喺網上笑人和理非,鄙視同拒絕參與和理非遊行集會,但係既然認同個主題,立場一致,有個表達訴求嘅機會,就可以,亦應該參加//支持。佢地(包括某D KOL)鼓吹勇武,但到有人行動就龜縮,行動失敗,推D後生仔死,摧毀佢地嘅前途。現實係香港仲係富裕社會,仲可以搵錢,好多人都有樓,加上手停口停,負擔唔起勇武嘅後果。因此勇武得唔到大眾支持,除非香港經濟大蕭條,過半人失業。佢地唯有參加和理非遊行,表達訴求。

而且好多支持者都雙重標準,缺乏邏輯同知識(尤其歷史同文化),而且對港豬/左膠等詞濫用,胡亂標籤,亂搬龍門,又話獨立後要清算乜乜乜,咪變到好似熱狗咁清算全世界囉。所以咪話有D人支持民主自治但對港獨有保留,就係擔心港獨後清算邊個邊個,香港倒退到北韓/赤柬水平,衰過一國一制。

點解自己嘅前途一定係同香港前途對立呢？

即係你已經諗到香港唔係特區後，香港人變成流亡民族嘅可能啦

如果香港嘅前途都唔輪到香港人諗，仲會有邊個去諗？題外話，咁點解中國人唔諗吓民主化，要由香港人去諗民主回歸？

既然你咁務實，都應該諗吓未來嘅香港，仲值唔值得留低？

你有錢嘅，都應該諗吓值唔值得交稅呀。

如果你話你可以移民，係咪代表香港繼續惡化落去嘅話就唔可以再留？

即係咁
宣傳戰其中一點係個message夠「簡單」「清晰」「粗暴」
務求一般人唔駛用腦諗都明想講咩
忽略中間既細節

閣下唔受呢套，咁人地就詳細同你講lo
一同你講，就話睇唔明好深
大佬，咁你想點架？

你又有無諗過
港獨都係為左 走位執生 先要做？

吃得開，肥平就唔會出事

係命運共同體，不過做嘢有先後次序，你唔好諗住借搞好香港為名，等人賞識你從而改善自己嘅生活。即係一般左膠嘅套路係入政府，希望逗政府份高薪糧，或者做議員。

修身齊家治國平天下，唔該你做好自己先，靠自己嘅努力喺社會奮鬥一段時間，比咗成績人哋睇先好諗下一步

點解你會咁演繹我？

係由香港人諗，只不過唔係由你去諗

肥平係點關你撚事咩！佢要你救咩？你憑乜撚嘢學人去擔心人呀？你係佢邊位呀？

我都無諗過移民

要抗中國，的確係從日常生活著手。
堅持粵教中，唔用淘寶、Wechat、支付寶，盡量唔用中國嘅品牌，鄭立都講過呢樣野，亦係好務實嘅做法。

次次同你哋傾閒計都要煲煙收場，食返支事後煙先

你岸鳩啦，不食人間煙火呀？個個好似你咁燶閪嘅咩！你食屎屙飯都得架啦

其實可以唔使諗得本土呢樣野咁複雜，本土派想爭取香港人利益，唔想受中國連累，呢個係最還完基本步。

佢出事, 就證明左人地開始唔信香港人

基本上都係命運共同體，中國仆街，香港九成會攬炒

我從來唔用淘寶Wechat支付寶，唔會用小米華為名創優品等，大把糧食係從外國入口，好多選擇。有咩咁難？中國亦一早變咗做糧食入口國啦。

問題係再無時間比你有機會安安穩穩地係社會奮鬥

等得你夢醒, 已經身在夾邊溝接受習帝既榮光

不如閣下經下大腦先講野

你當人岸鳩嘅咩，你出古惑人哋唔周鳩你呀

侯賽因果個jpg，想偷我雞？

香港人喺泰國犯毒唔使打靶呀？又關中共事呀？香港人有特權呀？

所以咪要第三條路

佢依家係階下囚，企撚咗喺監獄度

閣下無知到唔知香港不嬲都做緊支那既白手套?

你有代表性咩？

無可能唔諗架
就算民主回歸都係回應緊香港前途架？
而家就係民主回歸已經無可能，咪諗第三條路

咁你又有咩代表性

咁老實講 你唔依依D牌子都係用中國製既傢俬電器 唔用佢地手機一樣用緊佢地機站上網 返緊份工 唔係中資一樣有做大陸人生意
唔需要自命清高 香港只有輸入沒有輸出

香港嘅勞工市場雲集國際精英，基本上你廢少少都會跌入燶閪一族，叻仔叻女總會有時間去奮鬥，而次一等嘅人根本連發揮嘅機會都冇

盡可能減低中國嘅品牌係自己嘅日常生活嘅程度咋嘛。咁掉返轉問，香港嘅電子支付、電子產品、家品同糧食真係好依賴中國嘅咩？

佢係會諗, 講野就唔會咁離地咁自以為是

盡可能減少，即係有得揀就唔用
例如，你用iPhone，都無用小米咁令中國公司咁受得益。

鳩up你就叻，你做到第三條路出嚟咩？係做到而唔係講到。你咁叻仔做到第三條路出嚟比全香港人跟你搵食，全香港人當你神咁拜都嚟唔切啦，屌你老母！

小朋友鬧交咩！

你可唔可以講一啲我唔知嘅嘢架，大佬？

睇黎閣下唔知我講緊咩
唔好成日向天望, 得閒要望下地下, 睇下水浸到腰未

本土派失敗原因係永遠唔肯承認失敗
永遠都太多藉口

我知你好撚慘啦，得未呀大佬。自怨自艾有乜用？做人要莊敬自強，唔好做乞兒

當同樣既野中國賣得平 其他地方賣得貴 我真係好難跟住你講咁做
你既IPHONE 同 小米例子就是如此

各方都有人不斷為此努力

不自救之人, 點解人地要幫你?

我相信成日望向天嘅人係你，出嚟為香港拋頭顱灑熱血，你連自己頭家都未有啦，你自己嘅老豆老母都未養得掂啦

咁你救咗你自己先啦

哎瘋係中國鄭州代工生產

發脾氣？

無所謂, 反正大家都殊途同歸
如果未有人意識到事態發展而作出應對

[img][/img]
咁比較起黎無咁直接益中國 佢意思

其實要用中低階手機都唔使考慮小米。
都係個句就係盡量去做，有得揀咪唔用。

都係果樣, 我屋企唔使你理
總之我屋企食好住好

好食好住係因為有父蔭？定係白手興家養埋老豆老母？你都係靠緊人啫！

唔係唔認同你 不過會唔會太樂觀 只係盡量減小其實真係會對佢做成影響?

白痴仔，你可唔可以做一啲win win嘅嘢？treble win 都得

其實通常啲生活困苦嘅人先會諗投共，因為搵錢要緊，好似波叔咁。
啲想生活安穩嘅人，咪會務實理性。
只有啲唔使憂柴憂米嘅人，先有空間去諗改變。

盡量減少用中國嘅野有幾唔Winwin

你會唔會唔覺意做咗狼來了亂響警號嘅人？當然，呢個世界點都係同歸，除非殺撚咗你啫

唔係要務實理性咩？咁循序漸進，應該好啱你地

又話唔需要英雄同領袖嘅？因為個個都係領袖。阿媽，我好亂吖

都係果樣, 我屋企唔使你理

正因為閣下只向天望, 先唔會明人地係地下同中層同你有咩唔同

其實我路過無追POST 見到岩就覆你 唔好你地我都唔知我企邊

少年不知愁滋味

點解硬係要中國仆街你先安樂？

你做咗幾多年人呀，講到自己深明人間疾苦咁，不過十幾廿歲頭嘅人係會咁，我明嘅，我都經歷過

我又可以問返你，咁點解中國硬係要香港仆街先安樂？

大勢之轉變, 通常係高層既人/奇人異士sense 到先
最低層既人係最後時刻先會feel 到

有期唔係興無組織打游擊嘅咩？話個個都係leader，唔需要人指揮

唔好太注重係" 愁滋味 " 上
經驗會限左思維空間同眼界

中共應該唔會想香港唔好，因為對佢無著數

中二病

因為我見過既人夠多

唔係，而係會諗到香港被中國入侵會惡化成點樣，就去諗前途問題。

我相信你暫時係一個低能仔，做人唔好眼高手低，咁做只會令自己辛苦

你肯定?
香港衰, 唔係有無著數, 而係生死存亡既問題

佢要堀起，自然唔會想香港好

哦，我知你見過奧巴馬同習近平，仲係世交添

崛起，梗係一人得道 雞犬升天啦傻仔

中國修憲，同早就開始廣泛咁威脅全球，點解可以咁老定，未來嘅香港可以維持而家嘅處境？

咁你又肯定？中央都叫後生仔去大灣區發展啦，果度起碼多啲機會比次一等嘅人

依家好好咩？點解要維持現況？

我相信你無見過一個 勁既人 係咩人黎

要升天都輪唔到香港
你以為香港真係自己人？

咁我希望你見賢思齊，珍惜你身邊嘅勁人

咁點解你會覺得中國堀起會益到香港？從來香港嘅機會，都係因為中國唔得。到中國得個陣，仲使咩香港？到分餅仔個陣，又幾時輪到香港？

見得奇人多, 就唔會好似你咁講野

機會係留比有實力嘅人

我知你哋係變種特工果type，以後香港就靠晒你哋，我死得眼閉、死而無憾

你出嚟社會做嘢就知，你係同全球精英競爭，唔好咁執著於中國大陸一個敵人，全世界都係你嘅敵人，ok？

班既得利益者見你講實力會忍唔住笑

悔氣說話講黎無意思

岩架啦
社運唔參與
投票唔岩心水
日日留係連登屌人當勝利

我而家唔係講緊全球化
係中國堀起，唔再需要香港個陣，香港就唔會係特區，亦唔會有你講到嘅利益分到，對香港係極不利。所以有人想維護香港嘅利益係好正常，亦係好實事求是。

或者最大嘅敵人根本就係自己，要贏人先要贏自己

唔好成日開口埋口就講香港，不如講下自己先，你依家係咪身處一個對自己有利嘅位置？

同你哋講嘢我都成日要忍笑啦

其實點解你咁鍾意CHOK 人地現況/家底呢?

我都心鳩淡架啦，聽日都唔諗住投票

你住新西新東咪唔駛投LO

其實我一路係個實際嘅人
我覺得中國仆街，搞到香港好衰，
咪唔想做中國人、中國香港人，
想做一個堂堂正正嘅香港人囉。

香港人就係狗，有咩值得光榮？

其實你投唔投票關本土派咩事？
候選人都無本土派，全部被dq哂

做中國人就係做中共嘅狗，咪唔想做中國人囉，好實事求是呀。

你見我都無咩講投票就知啦

香港人都係共產黨既狗，不用分了。

Sor，其實我講緊話自己心淡個位

本土派係未得民心之前就周圍點火頭
果牌睇新聞成日都見到本土搵到建制黑材料
捉住一個點就想大造文章
只可以話經驗不足成日俾人有機會淡化哂
同泛民反面就唔洗講
係議會話語權不足就算幾有noise都係等死

啲支持者又激進之餘又成日幫倒忙
又無一個真正既KOL去Lead住啲人
我記憶中有本土既人講過：
「咩叫中間派，政治取向就只有左派同右派」
呢啲說話同行為真係俾人感覺本土值得相信？

還有面對傳媒狙擊既時候
本土顯出既不足同埋失態已經夠致命
先有黃之鋒俾人感覺做show多
再者佔中領袖俾電視台影到搭的士走人
仲有DQ事件等等
或者你諗「無成本又可以玩野，點解唔做」
但係作為公開人物，咁做係唔係岩呢？

本土概念我不可置否
但係先賢孫中山先生已經用行動話左俾本土知
要掀起革命唔止筆伐口誅
而係需要付出代價
由其宜家既中共相比起晚清更蠻不講理
如果無呢個覺悟，就唔好行出黎同人講
「香港獨立」
因為你無呢個資格。

而家就係唔想做狗，咪要諗第三條路囉

祝你好運啦

狗改不了食屎

而家有邊個話自己本土派會入到閘？唔係講緊范國威嘛？
自決派、勇武、獨派、歸英等都被DQ哂

香港人做狗真係無錯
充分的資源運用

講錯咗，自決派唔係本土
只係想攞本土票嘅左膠

熱狗係本土派？你無聽鄭松泰講咩？

熱狗啲課金報大數，台慶得200人，書展啲書賣唔出喎

真係本土嘅人，就一早被dq咗

蟲泰係因為最唔似熱狗先選到
所以熱狗、永續基本法根本係負資產嚟

全部香港人都係負資產

咁講真, 宜家港獨派做緊既野, 除左多左"香港獨立" 四個大字外
同自決派無咩分別

獨派之前太睇少非暴力抗爭，結果一被dq同前線被拉哂，道氣就散哂

係太睇少共產黨

而家西方終於認清中國唔會走向民主，同埋中國嘅移民同留學生會危害西方國家安全，已經對中國有敵意，連帶其他華裔都受影響。全球華裔共享中國人嘅榮譽呀。

俄羅斯咪又係咁樣生存，你咁諗香港人都係做共產黨隻狗，自慰冇用架

我只係想講，而家先嚟諗去移民已經遲咗。係全球華裔都會變成中共嘅狗。

唔係中共，係全世界既狗
永遠做二等公民

中共先係真正嘅焦土派

所以中共先係真正嘅焦土派

冇錯 解決提出問題既人就係解決問題。
唔俾你吵吵鬧鬧就可以解決問題
好一貫獨裁者思維，中共教化好勁

但冇人會想生活係呢種國家

吵鬧既問題根本不是吵吵鬧鬧
而係國家有問題，吵鬧是人民討論議題既重要過程。

不要簡單化去誤導

掉返轉，係西方國家以為中國有錢後會和平演變，先一路接納同包容中國。而家終於發覺中國嘅本質，先會對中國強硬。

就好似打針會痛就唔搵醫生打針
死左都唔抵可憐

困苦，大陸大撚把人乞食，維權人士受虐待，外省人永無出頭天，又唔見你講。
你未返過大陸？

起碼民主社會能暢所欲言。呢樣已經勝大陸100倍。

一個虛假國度用虛假手段去混淆人民，習種做得好成功
佢值得做皇帝既，因為你呢種人最岩俾人統治！

除左賤種狗都冇野好講

台灣係違毒太深

鄧小平既先讓一部分人富起來
既貧富懸殊問題仲勁過香港，因為窮個班人係完全冇人理
你自己吸緊人血當然話中共好啦

岩，所以大家都係狗

根本唔洗分，大家都是香港人，是中國次級公民

支那唔同俄羅斯

香港基本上係睇班後生仲可以為香港走到咩地步, 係大限前做最多既空間
之後就大局已定

唔由花旗, 結果就係多幾場WW
你確定想咁?

更何況, 做白鬼既狗亦無咩唔好
白人既地板遠高於支那人既天花板
人地係勁過你

後咩生
後生同上一代一樣係狗黎
一樣難民DNA

2邊都做狗
差別在一邊係會體諒你既主人
一邊係要管制你既主人

你知唔知點解鄧小平死前要SET RULE 只可以做兩屆?

後生無上一代咁死, 睇野先唔會比已過時既經驗所局限

岩啊
冇本事
死左都唔洗理
朱門酒肉臭，路有凍死骨。

垃圾國家先要靠一個強人領導

岩，香港人應該先滅絕

我鄙視香港人做狗
更鄙視閣下奴隸一般既見識

查實除咗土共，邊派成功爭取到D乜？
唔講咩民主咩獨立咩自決，連個政府收多咗稅，回返水俾每個香港人都爭取唔到………
真係無謂踩低人去搵成就感。
段水流大師兄話齋：在座咁多位都係垃圾。

Good肯接受現實是好事
老實講有錢都冇用

最重要永遠係權力。
一個獨裁社會就注定要做狗

祝閣下和家人世世代代永遠留係中國，共享中國人榮耀

唔撚好預我同化我

你都俾虛幻野充斥頭腦啦
諗到中國咁美好

你慢慢共享中國人榮耀

本土班友最大問題係唔接受「光譜」

建制-.-.-.-.-.-.-泛民-.-.-.-.-.-.-本土

泛民本土你應該「拉」企係泛民本土中間班人投你果邊

而唔係話你企係中間錯，你要企正本土呢邊

選民都識講利益，有d議題我buy本土，有d我buy泛民，有d我buy建制，eg：我覺得港人要可以優先買樓，包容多元文化，起高達增加機遇

明明就住買樓你可以說我埋去拉我埋去，但因為我有d位企唔正就批判我？

你係咪發緊夢，而家既香港得一個光譜，你可以投
建制派

其他既派別言行舉止根本係同建制一撚樣

有稍為唔同一早DQ哂

而家仲發夢自己可以選擇？

由DQ個日開始已經話左俾全港人知，你們係無選擇。

仲玩呢個遊戲既人除左虛偽就係弱智無腦

拿，就係咁，唔承認有光譜一尾趕客

係 ，又點？
現實冇既野，我俾你認左投左都改變唔到事實。

拿乜撚野Y😅

我唔知你生活遇到咩事覺得香港咁慘烈，事實上無你本土派「幫手」，甚至你未彈出黎之前，一直都有人揀係度生活，係度生仔買樓買股票

你話你唔同，除左係旺角幫小販搞警察（sorry仲要好多人根本唔care有無夜市），你做過乜？所謂唔同，只係slogan唔同，選左你入去你大事做唔成，吠兩下比人dq左

總之香港人是賤種狗
而家選咩人都唔會有作為

其實，你行上街話要本土既人真係未必好多，唔知你圈子點，好多人想上到樓就夠，本土派係咪保證幫到手？唔似囉 比佢治港似會充公人d樓添

呢方面泛民有說服力d

泛民唔攪咁多新移民落黎就已經偷笑

咁有邊個可以拎返審批權？

有無一套論述同呢架做緊既野說服到人本土有用？

香討廢中邏輯

十分認同

因為我驚你哋將自己個別嘅慘況投射咗喺人哋身上

你知我住邊咩？

事不關己己不勞心
咪唔會覺呢個社會呢個制度有咩問題囉
好正常呀 係班糞青搞事咋嘛

中國點搞衰香港呀？香港人人均收入高咗喎。係堅尼系數同時都高咗啫，但呢個問題英美都有，雖然香港係世界第一啫

我真係唔覺得自己係狗，我生活得好有尊嚴，身邊嘅人都好尊重我嘅意願。而我相信在座各位都認同，最似狗嘅人係關蛇，人人比人撚。

雨傘運動果陣我係比較熱衷，依家心鳩淡

你覺得自己似狗咁？

你唔好強姦香港人啦

你唔好再精神強姦香港人，覺得自己係狗嘅人只佔少數

唔好成日諗住獨樹一幟、等人記得你先得架！開口埋口就本土，搞到自己懶係特別咁，全部香港人都係顧掂自己先架啦，全部都好本人、本身、本土架啦

你唔好再標奇立異，本土前本土後，再者，本土你架？我架，屌你老母

我又唔會，我知自己算係比較幸福嘅一群，好多後生仔因為各種原因要搬出嚟住，交租都用咗大部份薪金，根本無資本去發圍

咩叫遺毒太深？成日亂拋啲嘢出嚟，我再問落去又無貨交

其實第三條路點做出嚟？記住，唔係要理論，唔該家做條路出嚟比人行下，各位大佬比條生路嚟行下得唔得？

喂大佬呀，深野你又唔想聽，跟你價值觀講又話唔好跟你果套
咁你想點架？ 下次出post 前過下大腦先好無？

簡單講就係國民黨既老seafood文化

咁點解你又唔做？

咁你為本土付出過d咩？準時返工放工？
真係關蛇都仲有用過你

點解我要做？比個理由我好毋？

萬年國代收咗皮好耐啦，唔通你依家撈唔掂又話阿爺個阿爺個阿爺唔生性唔留返啲遺產比你呀？

返工放工養得掂自己已經好足夠啦，唔通學關蛇咬老綜咩！

我都好想聽一啲好深好勁，我從來未聽過嘅嘢，我等你架，我洗耳恭聽

上面有條友講左話文化認同轉變為民族認同
果part 你有咩唔明？

你有無聽過國庫通黨庫？

我唔明咩文化認同轉變民族認同

大陸同台灣都係黨國不分架啦，啲錢撈嚟撈去

同埋我唔想聽啲鳩up扮高深嘅嘢，咩後現代呀、咩建構撚呀、咩後現代儒家crossover 馬克思呀，果啲係讀書讀壞腦嘅人諗出嚟嘅鳩嘢

我唔知佢係咪咬老綜wo
咁你只係為自己，本土係講緊一班人組埋一齊去守護/維護呢個地方
人地關蛇都肯反五毛

叫你做件龍袍比習帝都要左推右推，推三推四，咁務實都唔肯去做

我不嬲守護緊自己屋企

點解你成日要求我做乜做物嘅？

呢排真係block左好多「務實撚」

簡單講就係拎文化為一個符號，圖騰，對符號既認同會隨住時間發展成一個民族認同
好似講足球你會諗起巴西，講泡菜會諗起韓國咁
足球，泡菜就係「符號」

台灣就係再搞唔成黨國體制，又清唔到藍營堆黑色資金鏈，台灣先柒下柒下

係你話要務實理性
跟你想法都唔鐘意？

根本就係怕死扮理智

哦，sociology 嘅symbolic interactionism嘛，聽過啦讀過啦，有冇啲勁啲架？

理性務實同激進浪漫都無問題，口味問題。而我份人有時好理性、有時好浪漫

你唔怕死咩？咁你自焚先，應該會上A1

咁有人話唔怕死嘛，而自焚的確會引起社會一陣嘅迴響。當然，歷史最終嘅評價多會話佢岸鳩收場，但起碼喺佢終結前攞返個尾彩自high下

古惑的槍

世界第一

咁你明左就得啦
咁你又話唔明?

都無問題架, 你有無付出過先?

怕死之餘, 仲要扮理智果下先柒
就好似閣下咁

粵英混集+政治認同

我唔明咩係文化認同轉變民族認同。呢個轉變你鳩up出嚟架？

香港人乜講民族咁撚老套嘅咩？你出街會問人係乜族架？深水埗族定旺角族呀？依家聰明笨伯呀？你古代人嚟架？

你想我付出啲乜呀？

最燶閪嘅人同最有錢嘅人都住得好近，唔超過方圓三十公里

轉變本身伴隨一定既偶然
最大原因係689做香港特首間背離左香港民意，因而激發呢個轉變
然而呢個轉變一旦開始左，就唔可能停止

香港人本身就唔會講民族，都係有人講起先，先至發覺呢樣野
閣下有興趣一樣可以發明個旺角族出黎

話我知泛民點令我變得更好